992做乜9

垃圾股 ，狗都唔屌

利申：有五手